林作表示：科大EMBA係垃圾

同意
反對

又係哩條戇鳩仔

林作今次得罪咗全個科大

垃唔垃圾唔知
但唔洗用高學歷黎做賣點

其實佢講得又冇錯，高學歷只係搵好工嘅入場券

使唔使咁敏感 又無貶低佢
下下舉牛津劍橋做咩姐

推

真係得香港先會用學歷做賣點。

之前區議會選舉見過人印會考成績優異落banner。

樓豬標題黨屈9林狗

科大狗玻璃心已碎

麥明詩讀書好叻？爛曬Grade grad喎。

有錢讀得， interview易pass
公司 sponsor /自費
入去其實係拉人際關係

對一般人黎講咪高學歷
係娛樂圈係少見喎 拎黎做headline有乜問題？
其實次次講親學歷 乜乜神科
呢條友都衝出黎擦存在感真係好鳩肉酸
但係掉返轉諗佢唔咁做根本無人記得佢既存在
可悲

條柒頭真係好鳩煩 成日出嚟刷存在感
以為自己牛津劍橋grad好撚巴閉？
咪又係死入娛圈做醜角茄厘啡 連最基本嘅顏值身型都欠缺就不要獻世啦
科大grad 人工都夠屌打佢呀

中學嘢就算數喇

係自己ig profile 話自可能係娛樂圈最高學歷嘅人
轉個頭笑鳩人用高學歷做賣點
做咩呀你林作

覺唔覺高學歷既藝人都比較柒
讀書係好勁
不過做藝人唔係考試
冇得溫習

日日夜夜對住自己嘅學歷打飛機
跟住就話香港人崇拜學歷

佢本人都係垃圾

on9樓主唔識字

其實真係幾撚巴閉

佢係有料就唔洗係燈塔撈補習啦

科大emba唔勁咩

佢講果個對學歷過分崇拜係岩既

佢好撚煩
其實佢個世界係咪淨係得牛津劍橋同法律系?
屌

條碌葛而家做緊政治助理

認同
但顏你老母值

其實佢重點係講緊娛樂圈既人根本唔應該用學歷去分高低喎
演員就用演技
歌手就用唱功
用學歷去抬高/貶低人都係錯

因為林生除左個學歷什麼都不是

唔講中學，噤師兄你大學又咩科咩grade？

就算人地爛grade都係劍橋畢業 凡人點比

講嘴炮緊係唔夠你勁啦

佢幾高學歷都冇用 咁撚on9

Who

你條垃圾咪又係成撚將自己學歷掛喺嘴邊用嚟做賣點
而家唔抵得人地學歷低過你但用你個marketing strategy 上位？
究竟將學歷無限放大同崇拜學歷嗰個係邊個？
正一高分低9能

個明星原來咁有錢。。。

佢嘅人生真係停頓咗喺大學畢業嗰一刻

放唔低自己又做唔出成就其實都幾可卑

由佢鳩嗡下 無視佢等佢消失於眼前吧啦

明明呢條垃圾最care學歷
自己成日晒學歷
又想拎牛津黎拎光輝

呢條友做乜都失敗
得返個牛津學位打飛機

只可以話mmc唔岩讀法律 法律冇興趣既話真係會讀到想死 我相信mmc㨂其他科既話一定唔會爛grade

其實佢有幾爛啊？
聽講唔係first hon
但唔會2nd up都無呀嘛？

係 其實佢言下之意都係想笑個條女個學歷廢過佢 襯唔起高學歷依個朵

聽閒係入唔到pcll
即係一定冇2:1
但佢個間係cambridge high 2:2 pcll都會收
即係話佢連high 2:2都冇

冇2nd up

Captain Marvel，並非Captain Marvels

想clarify 一樣野 其實讀law first hon係好難既事
大把勁人都係得2:1
但可惜2:1個range太大 所以勁人又係得2:1 唔勁但勤力都有2:1

有咩問題？
名校wo
唔通讀band3黎出黎哂命？

Sor錯標題
應該係 [突發]林作又打飛機打到一地都係

其實林作條件不如做生意好過，個人際網絡靚到咁都唔做生龍。
娛圈仲要講觀眾緣呢樣野
stephy夠無學歷啦
死好命有觀眾緣。

數據話cambridge law first係18%左右

算唔算高？

Cambridge黎講緊係算低啦
入得cambridge都唔係泛泛之輩

開始話科大垃圾

其實傳統大u first percentage應該係10%或以下

你條支那仔 顏你老母值

科大仔全面進場

李光耀有first hon

Lee graduated First Class in both parts of the Tripos with an exceptional Starred-First (perfect score) for Part II Law in 1949; this placed him at the very top of his cohort, and he was awarded the Fitzwilliam's Whitlock Prize. The college said he was placed above two contemporaries who later became Professors of Law in Cambridge. Lee was called to the Bar at the Middle Temple in 1950.

成個孔乙己咁

又check咗下
hon inflation得厲害
oxbridge
first hon 33%
2nd up 58%
加埋91%

聽講oxford maths first hon有50%
印象中林作係無first

有無source?

雖然之前位巴打話佢入唔到pcll都幾可信下
同埋佢個page係寫 2nd class honour
如果有2:1應該會寫明

劉青雲老婆跟本唔係出名在南加大master
而係放棄NASA offer
林作條傻鳩oxford數學系畢業 唔係法律系
Master都係HKU LLM
Quali大家咁高咁大咋

傻啦 Ivy league啲gpa一直inflate到不得了
Oxbridge 30% first hon係高 但真係難讀

林作表示：在座各位都係垃圾

老你個死人頭

家陣抄登好多大陸仔

廿幾年前南加大碩士點到叻過呢條柒頭啦

今集愛回家個kc 好似林作

繼續討論

我唔知呢個terms 來自大陸唔代表我係大陸人lol on 9999

其實如果入到牛津，哈佛個的大學，係咪就算係乞食科都照讀

Fact: UST=trash

咁都算
入NASA做過先係最勁

咩係乞食科?
得香港啲垃圾教育先有分乞食科搵食科

係

我都唔鐘意呢條友
但事實上除非真係超晒班, 否則今時今日真係唔駛拎嚟做headline
去英美D大學城兜一轉, 勁撚多大陸人讀緊
香港嗰啲更加唔駛講, 呢啲碩士根本學業無關

科學, 工程,文學,哲學 呢D先係大學正價比高嘅學科

其他 經濟 金融 商學 太多變化唔可以一本天書睇到老 出黎分分鐘比人盲權打死老師傅 ⋯

或者咁講啦 香港中學既教育系統係填鴨式 班所謂叻人都係不停死背 去到大學先見真章
好多dse/al考得勁入到u爛哂grade

所以al/dse考得叻真係唔conclusive
個人覺得大學攞咩hon先可以反映到一個人叻定唔叻

去過英國讀書就知
鬼仔overall黎講數學係廢
但專讀數個班勁撚到仆街 咩波仔 大陸仔 日本仔都要行埋一邊

見到連登仔踩牛津好正

等我帶埋同鄉會下佢先

正

= break into his house?

英國唔拉curve 50% first 好正常

認同

唔打劫 係佢門口派嘢飲 吸引人潮嚟到

第一次認同呢條白痴囝

順便打埋劫啦最好屌埋佢屎眼

乜嘢叫做擦存在感？
死返去支那啦

人哋唔撚洗做都屌打你啊
人哋牛津劍橋唔巴撚閉過你
你又有幾靚仔呀
串都搵個你串得起嘅黎串啦

條女有家底啦
本身條女northwestern畢業，ust個emba排名高都係因為同northwestern 合辦

入學條件睇家底同公司職位，可以話同成績冇關，讀得都唔係為skills係為network

Emba本身係咁玩，你可以話business school本身係廢

係
我親戚Harvard science
FG轉左做consultant firm 120k USD起薪
Harvard真係可以用個名已經屈

ust mba = ok
ust emba = cap money

咁係佢本事，當全部人都崇拜一樣虛榮嘅嘢，而佢又咁啱擁有呢樣嘢，佢笑你，無可厚非，因為佢知道你最care呢樣嘢。換句話說只要無人理佢，佢就無存在嘅價值。
個情況就好似你去大陸飲杯咖啡都會俾人話扮嘢，但係如果你自己有自己目標，人生價值，使鬼理其他不懂思考的動物點諗你咩

其實佢咪又係想兜個大圈提下大家佢係牛津（定劍橋？）

NASA offer係假架
流傳左好多年
佢自己都澄清過

原來條女northwestern 咁勁架

其實個program好勁下 淨收管理層級數，入面啲學生有晒行內經驗 同年收入好高

成篇文最敗筆既地方就係不停牛津牛津牛津，真係司馬昭之心路人偕知

美國私立top30都有Oxbridge既質素
人地ug讀northwestern已經同你咁高咁大
EMBA純粹用黎識人姐

林作成日都想模仿果啲有才華自信嘅鬼佬
但係又唔知自己出到嚟成件事都九唔答八
佢啲心態其實好撚小朋友
一味靜係識著西裝+講野壓沉把聲/唔笑，就以為自己好有魅力，好冷面幽默看透世情。開口埋口學歷同溝女，講咩都拉到過去呢兩個位，應該係賴自信背後嘅自卑
佢成個人都極唔自然，佢啲名人偶像一大埋，但係無一個好似佢咁造作，佢無改錯名

今時今日仲Oxbridge
以前讀啲traditional 嘅科就話勁姐

入得去就全部ger級，一係就好撚有錢
洗幾十萬讀個course根本就係識多啲有級數嘅人
林作條井底之蛙真係得啖笑

重點係條女好樣衰... 整容都整到咁

以為emba係讀書既program既人真係

林作柒到要攪咩感情諮詢班黎cap水，依家走黎笑鳩人哋管理層

科大係垃圾
利申：科大

牛津又點？林作個名好出名？又唔見林作好搵得錢

坳唔贏就話人nobody上次比卡超都係咁

成30歲人仲日日用學歷打飛機
真係好核突

u compared oxford to ust? u r crazy

講到尾又係唔抵得點解大家都係藝人，點解人地讀ust就可以上報 自己oxford就冇人提 係咪自卑到咁呀真係

其實侒咩學校既emba都垃圾

係啦，你最撚叻啦

林作好似有母幹

EMBA只係為左擴闊社交圈子

好煩呀成日都喺度比較又批鬥人做乜鳩
又喺度踩啲學校
香港好多中學考得好top留返喺香港讀都係唔係揀hku mbbs/law就係揀ust gbus架啦

林作係垃圾

林作係ON9仔
成世人最叻係屌到麥明詩

之前全民造星oscar咪係harrow school grad 之後ust gbus 林作嗰陣仲瘋狂吹奏佢

其實個女仔本身學歷好同埋已經讀咗一段時間
我見佢Instagram都冇特登吹噓自己讀咩
佢有時只係會擺少少自己做功課嘅相
佢本身都好似係做左好多年Business嗰邊再轉行
邊拍劇邊讀書唔容易 林生憑咩否定人哋嘅努力

讀科大emba唔勁,但人地圈子勁,牛津劍橋畢業出黎都係幫緊佢地打工咋
成日用牛津劍橋黎刷存在感,冇人識你啊

得啖笑

再睇埋ig bio句”可能係娛樂圈學歷最高嘅人”

點解要收人哋一百萬 讀一啲根本對工作冇用嘅嘢 ？呢啲學術機構係咪本末倒置 ，其實真係表明畀你聽. 窮人含撚, 有關係大然曬。

你俾得起 證明你背景/職級有返咁上下
呢啲prog主要都係俾呢堆人互相交換意見 刺激下啲新business idea 討論下經濟趨勢

如果係人都可以報 慢慢廢人會充斥曬成個prog
經濟學上叫adverse selection
收貴啲係用嚟汰弱留強

同埋唔需要同呢班讀緊呢啲prog嘅人比較
因為根本無得比 硬係要比只會變得憤世嫉俗
同埋有關係真係大撚曬
正所謂 有關係就沒關係

做男人做到佢咁都肉酸

佢唔係笑鳩緊啲U 係笑緊香港人啲on9價值觀
咩都睇學歷先

外國非野雞 三大=讀得書
讀埋master=高學歷

老實講 當年我地學校全級第一中學畢業就做裝修
而家係室內設計公司老闆

而我差唔多考最尾 經asso入city 最後係政府officer

證明學歷唔係大曬 你係有料你遲早會成功

又黎扮野用stereotypes去間接地踩人而令人記得你係oxford
睇上面cap圖啲comment就知
比較下個女仔大方，你就小家
30歲人都唔化

碩士畀錢就讀到 你未讀過書？

林作一直都係想指出自己牛劍畢業高人一等
唔係笑香港人看高學歷既價值觀喎
佢自己就係用學歷斷定一切個個on9喎

爸打你咁都睇唔出/理解錯
好難說服人啵

科大EMBA 130幾萬
同埋好似唔同普通master 唔係用錢買返黎就得

證明讀asso理解能力有問題

我唔知林作係咪最高學歷藝人
我淨係知讀asso都係on9仔

千雪bb都勁嫁讀書
試下鬧佢 我實同你死過

咁都睇唔透

林作：非牛劍便是地底泥同nobody

陶傑有冇後悔吹過呢個人？

林作：陶傑非牛劍 非我族類

離一離題， 做人都有分book smart 同 street smart , 無可否認讀得牛津劍橋一定係醒目但唔代表讀書唔勁既人係垃圾，睇下周星馳梁朝偉洗米華果d

佢做大律師嗰陣咪又搵唔到錢 仲要問啊媽比錢佢洗
係之後做補習老師先賺到嗰雞水

People who attend Kellogg-HKUST program most definitely place much more value on Kellogg's brand, and I won't be surprised if they opt out UST on their resume.

佢考得好關我咩事？
一個市民睇議員就係睇佢辦事能力而唔係學歷架啦
乜都攞自己舊事成績出嚟有咩用

得千雪似樣

收啦人地ny bar 都考埋仲講呢個問題

你老母啦 你知唔知咩係NY bar 知唔知咩人先會考ny bar 知唔知考完NY bar有咩用 知唔知NY bar係行內既地位係咩？

當然mmc係明星考完緊係大把世界

你老母係臭西呀
我就係呢行
我就係考緊
咩地位 起碼呢個試唔係易
咁都可以話人讀書爛grade
連登仔果然把口就勁
現實垃圾不如

你係呢行？
要折墮到考NY bar就唔好話自己做法律 唔好影衰行頭thx
Ny bar個試唔係易都講得出
我有幾個同學英國普通大學third hon個撚個都一take 你自己話

都唔知我折墮d
定要拎朋友成就上連登打飛機折墮d

呢個reply同UST emba係垃圾有異曲同工之妙
利申 : 中三畢業班做地盤,理得你mba定nba

on9 咩叫拎朋友成就打飛機
Ny bar叫成就？

你起下我底就知 我之前已經係某d post到講過
我係經pcll既soli
唔似你班諗住走後門既後門狗
個班考ny bar既fd都知自己柒唔會好似你咁周圍講自己要考Ny bar

我諗有睇依個post既同行都會心諗 乜而家d柒頭要考Ny bar都咁大聲周圍講既

下話
我英國讀lpc 嘅
so?

起你底 除咗膠post 同飛機post
乜撚都見唔到喎

lpc呀豬呀狗都入到就唔好攞出黎講啦
就算比你係英國做埋trainee都係因為你有BC
如果你冇BC又係果邊train埋 咁你威威囉

點夠你喺香港做個soli 仔捱世界威啫
搵幾皮野好撚大成就咁 我就擺明去英國玩嘅

你呢d 垃圾
有bc 有得train 又叫唔威
到人地冇又話人父幹
根本社會最底層既人就睇咩都唔順眼

邊個話我搵得幾皮野
搵得個幾皮野個d係垃圾soli

我就識自己搵客既 應該話d客會自己搵我 個個月個數都唔同

威成點呀 住邊度呀

而家d人做二世祖做到理所當然咁
乜都要靠人 自己又冇搵錢能力

唔夠你威架啦
你有老豆照 你威我好多
我要on99自己搵錢 你就攤大手問人攞
講搵錢你勁d 你開句聲就有

我就好感恩投胎投得靚
你咁有骨氣有得你做你記住唔好做喎

已經變左一個煩膠
最尾懶係屌人stereotype 但其實真正目的又係講自己Oxford 乜乜乜

成日形住佢俾人反駁or攻擊會返屋企叫Mammy安撫佢.....

好似小夫咁

留個名食花生,等睇越吹越大穿煲鑊

我覺得入到oxbrige爛grade都應該屌打你個傻仔

我冇話過我勁喎。
唔通我要識製冷，先可以批評部冷氣機唔凍？

重有，係Oxbridge啊。打好啲字先喇。

由林作哩條撚樣講話唔好睇學歷睇得太重要真係特別有說服力

成班傻閪又唔識又要吹奏
愚民話咁易

仲夠膽講話做呢行
大學時期我堆friends屎忽痕考NY bar幾個月自學就搞掂晒
MMC用3年
個陣仲要佢地分身溫埋PCLL

英國法律界非白人係地底泥
呢啲常識係業界都知
英資行連香港嘅partners都喜愛任用英國人/白人

好似百零萬就讀得
如果有錢就得咁大部份人都得啦

笑死，身家每十億美金以上就好收皮啦
要曬父幹都要你父幹有咁上下
否則好似林作咁，貽笑大方

係喎打咁撚大篇野，人地都話比傳媒吹奏無辜，佢自己打出黎再講呢d野又真係碌柒

下話

打夠100 億美金啦不如
反正有過你咪夠

貼銀行戶口串下人啦
等你

留名所睇銀行戶口

咁yy lam都冇料啦你咁講

勿做笠水狗，等我呢啲窮撚見識下閣下父幹有幾多個0係銀行戶口咁巴撚閉
等你黎侮辱我

巴打，齊齊睇下隻笠水狗銀行戶口有幾多個0咁巴撚柒閉

連登定律,未拎過金球獎冇資格講波
你post先啦富翁,冇一百幾十億都柒到唔敢睇

你仲柒過笠水狗
笠水狗講咁撚多廢話曬父幹
一post存摺有n個0收我地皮囉

你？唔知做乜懶醒衝出黎比人屌，仲柒
而家笠水狗話自己父幹點點點嘛
比個機會佢表演又笠水
乜撚野未拎過金球獎唔可以講波呀
而家係：無父幹曬乜撚野父幹呀
傻閪，唔好坐住個腦啦

TLDR

條on9仔其實點生存？

媽咪

又笠水
悶

兜係冇用嘅,等緊你post幾十億存摺,咪走數左閃右避好柒呀

有個中學同學入左emba,釣左個金龜
公都quit埋做少奶奶

「而家笠水狗話自己父幹點點點嘛
比個機會佢表演又笠水
乜撚野未拎過金球獎唔可以講波呀
而家係：無父幹曬乜撚野父幹呀」
如果我有曬過父幹嘅，cap圖串我

快啲，我又等你cap圖串我曬父幹但唔post存摺

again, TLDR
肯post存摺未?

Timo007分分鐘係笠水狗分身
柒到要用分身回應
笠水之最

柒到要用分身回應，係你啦
終極笠水狗

幾十億存款存摺呢?
原來冇架?好撚柒

一句講晒，曬父幹嘅咪開你本存摺出黎串人囉
無嘅，咪收皮囉
又要笠水又要用分身回應
走住屌

成個post都知笠水狗同佢分身走住屌嘅柒樣
歡迎推post

幾十億存摺呢?
原來冇架?冇料扮四條
可憐蟲

用返笠水狗ac啦
柒左架啦你

兜啦,繼續獻世丟人現眼啦

巴打睇下最新動態：隻笠水狗柒到要用分身走住屌
你就繼續忙你現實生活，由得笠水狗網上富貴

大完人幾十億存摺原來自己冇
柒到喊